City AssoJS1093 讀唔讀好

JS1093 city 建築讀築好唔好讀 易唔易升翻u 有冇人入黎講下係讀啲乜 定係揀返poly asso marketing help me

你唔鐘意訓教可以試下

Chur爆

同問

咁恐怖

asshole仔

有用過poly果個既

咁大鑊

聽講有一半人入得返ugc top up

不過你真係有興趣先好揀

前世食左屎
今世讀archi

agger
砌model砌到冇得訓
不過聽過有人想讀archi 但係入唔到中大港大
24 25分都走黎讀1093
成功直上city degree yr3

想問下大約係讀咩

我冇識人讀過 不過archi都係砌下model
被ban下idea,通下頂咁掛

留返俾其他人答

咁高分讀asso
真係追夢

係時候提大家報ocamp

細O今年支莊搞啲活動幾見得下人
冇呃你自己睇
轉送門：

係咪要係計數 我數學係死穴，好想知

year 1 無數計,但有D tech 野要讀

freshman可以入來傾下計

我係1091，我都好想轉去讀archi